藍絲親戚瘋傳緊呢條片 話要求封關係別有目的

可以點駁 定唔洗駁
我老豆已經睇緊

佢d留言係咪淘寶買返黎
一式一樣ge
唔好睇哂比佢賺click rate

正常人都會首先覺得唔封關，香港醫療系統一定會爆

佢原因係講咩呀
想聽下但唔想click入去

廢話

呢條澳門撚屌, 佢自己出世果個地方咪封左關囉, 仲遣返曬啲湖北人, 又唔見佢用同一個logic屌澳門政府封關?

世上只有被閹割的宦官才會整天都推估「xxx的背後目的其實是yyy」

係, 咁又點???
香港人要係垃圾政苦手上拎番決定權....
有咩問題??

哩啲撚樣真係要為民除害,有社區爆發一定要死

成條片既思維 根本就偷換概念
萬幾人既工會點無代表性 新成立又點
講完一大輪扮中立既前設 然後就開始扣帽子
如果信既係腦殘 瘋狂混淆啲概念 你點解釋都無用

佢全部問題都可以反駁

來來去去咪又屈港獨,佢地最愛強國都有唔少地方封城佢地重來唔講

要駁d乜
你講有目的就係咩

Op又係啲波台藍屍，唔好click 唔好入去留言，會賺click

呢個時候仲咁得閒幫政府兜
我d藍絲親戚都屌

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

藍你老母咩

加速主義
叫多d大陸人落嚟醫病
最好社區爆發
要死都係死廢老

成日以為大陸係糧食輸出國
其實數字上一早話咗佢自己都唔夠食
要依靠入口
仲要依家又豬瘟又禽流感
有幾多會落嚟
香港人食泰國米巴西雞丹麥豬
都唔知食咗幾多年
係腦殘藍屍至會信

用返佢地最鍾意嗰句: 唔好咩都政治化

如果封城記解決到
各大一線城市就唔會輪住爆發啦
早一個禮拜都話一千萬人
就咗五百萬啦

支持唔封關得2種
無腦藍屍同大陸狗
封左班大陸狗就逃唔到落黎

要幾智障先講得出98%治愈率重有深圳都冇封自己關啦，成班曱甴

雖然話係停左簽證同部分中國城市自己封左城出唔到嚟，但而家係咪真係無人從中國入境香港？連政府數據都講到明唔係喎
而家疫情嘅嚴重性正正在於未知病毒嘅流動性去到幾大，冇人知未封城嘅地區會唔會爆發，正正係因為中國係爆發地區，禁中國人入港好合理吖
何況都講得出中國自己內部封城，咪就係正正反映疫情嚴重性

佢地真係咁講 話封關會無糧食黎香港咁點算

人命悠關都柒撚懵懵咁
如果冇文明 依d撚樣一早比大自然淘汰

武漢物資短缺冇野食

行入hktv mall買肉，無一樣係大陸貨
係貴d姐

spam and misleading 佢啦

死哂廢老睇下立會點種票

講埋d 廢話
2% 死亡率講到好少咁
個傳染率咁高2%都可以死好多人

仲有佢講左幾個點話d 人落唔到黎
咁而家人人經關口落黎個d 係咩黎?

佢問點解d 人要黎香港醫
屌佢都廢事, 佢自已有病返大陸醫唔好用香港醫療資源

金翅唔係幾駁到
坦白講

佢哋想攬炒咪有得佢，咪唔好戴口罩啦死廢老，祝藍絲死清光

又係波台狗

你唔SHARE根本無人CARE

拉

咁片入面個背後原因係咩

而我個藍外母仍然屌緊醫護罷工
呢個世界真係有只因威權而奶既人

點解澳門封得香港唔得？

以佢logic嚟講, 澳門已經獨立咗.

同佢講澳門唔應該封關，太對同胞唔住

澳門 北韓 全世界都封...

尋日出嚟既廢老護士公會得17個人，仲要退哂休

唔封因為我地差過北韓

澳獨！

澳狗賣國

1. 武漢市長：封城前500萬人離開
2. 之前簽證左可以入境
3. 中國醫院無人手、物資、床位
4. 同上
5. 同上
6. 係中國求醫
7. 呢個支持
8. 香港入境最多係中國人，基本風險效益邏輯
9. 中國確診病例佔全球確診病例98.9%，基本風險效益邏輯

其實幕後究竟係咩人 依家連建制都要求封關
共產黨唔撚係仲咁得閒搞香港呀

到依家都仲係藍屍既話你認為同佢講會有用咩?

叫人拎數據出黎扮中立 大陸人要落黎香港，佢醒撚過哂任何一個連登仔
2% 機會死=98%機會好返？ 邊隻外國病毒咁高死亡率呀？又想美國流感？

屌你老母講咁多把撚咩，自己地方都冇權封？公投囉on撚9嘅

中國係全球最大糧食進口國

無謂駁 信得依條片都係無腦藍絲 駁黎都改變唔到佢地 report就算

第一點已經有問題

五百萬武漢人呢？ 佢哋一早走晒出去
傳播緊畀全中国人

其實講親唔係幾駁到既
你地會唔會覺得自己好癈
人地講歪理 你地就講到駁唔到咁
真心癈

黃屍想你戴口罩都係另有目的, 所以戴口罩就中計

得閒無野做就簽下名啦.

澳門封咗關啦

普遍藍C都同意封關,做呢D廢片維穩有撚用

你不如講出黎條片講咩

唔撚想禁入去

佢話認受性低係因為三千人代表唔到八萬人
佢係咪講緊我地突手

病毒源頭係係中國爆發
我封關針對中國人有咩問題

宜家搞到其他國家封返香港轉頭
就用埋國泰航空做例子
機組人員飛到意大利因為對香港封關 搞到要即刻返返香港 宜家無直航來往 直接影響經濟
藍絲日日講錢我地就用返呢個point入返佢地

封關保障醫護人員，設備
係到社區爆發時能夠港人優先得到治療

有幾難反駁

主要無新鮮蔬菜, 活豬牛同家禽
但人係會靈活轉變, 正如一年前點諗到而家成日食冰鮮豬肉

咪幫人呃view

我反而好奇點解有人講得出唔封關我都唔想佢賺click rate無睇
最大既一個前提,大陸人極可能中招,而家有方法想佢地黎唔到
你會唔會去做?
令自己死既風險降低既野都唔做?

港獨又點 屌你老母

又沖出嚟柒
關你撚事咩澳門人

約埋班親戚叫佢地發個毒誓
寧願中武漢肺炎死都唔可以封關

有冇文字版

呢個共諜同劉澤基、華記合作，人以群分

dislike & report

去到切身利益嘅時候
就自然會歸晒邊
當民建聯都支持嘅時候
即係民意幾一面倒
我身邊藍黃都好無人反對封關

每個point都駁到wow

問佢係咪俾大陸人入黎佢屋企? 做咩唔俾, 係咪別有目的
自己又驚死又唔俾人地驚死, 忽撚上腦

唔好幫佢刷view

檢舉無左咪唔洗煩

飛來睇，一見話大陸唔洗錢睇病，佢地來做乜，就知跟本亂講野，唔洗睇

不如講封咗關連氧氣都入唔到香港，全港窒息死

治愈率＝好返人數/死亡人數＋好返人數
真係有咁難咩
點計比盡都係50％左右

樓主藍屍/弱智
點解要駁？又唔見佢地駁到黃既文宣
Dun make stupid ppl famous

係Youtube嘅algorithm之下
一個Dislike嘅作用遠遠大過一個view
最有效對抗藍絲片嘅方法係入去dislike完盡快熄咗佢

已report

睇到一半 根本廢話 要駁每一點都輕易擊破

香港好多癈腦, 所以中共港共的分化謠言有人信. 身邊有人信的話, 有機會就駁番佢兩咀, 不過唔好抱太大期望. 但如果你有本事講到佢動搖, 唔周圍再send, 甚至駁番send俾佢果個人,咁國家造謠機器就少一分力量.

最重要係零風險, 你同屋企人傾計, 唔會無端端有差佬出現打爆你個頭打到出腦漿.

唔好囉 好似以前沙士咁囉 屌

支持佢屋企接受武漢佬

俾嬲都唔好, 直接report

我屋企隻廢老都屌啦，話醫護憑咩同特首談判我依加都係屌番佢屌到佢無聲出就算，唔會同佢講咩道理。呢啲咁嘅廢老又無讀過書，奴性又重，文明同佢講道理佢都唔會明

駁乜你都好問 封關會唔會感柒沙士 你依家香港人個個買口罩驚乜野呀... 搞笑

好on9 明嘅自然明
想訓嘅人永遠醒唔到

拉

又係沉默大多數的邏輯

對家肯定會開盡turbo抹黑醫護，大家盡力澄清解釋。
依個時候深藍/紅絲仲可以政治掛師，武漢肺炎肯定會深深地擁抱著你。

唔洗道理

直接屌鳩佢就得

唔好click 唔好睇 唔好推！！！

咪幫垃圾賺view！越多人睇，YouTube就會suggest比更多人！！

不推文！

非也
YouTube嘅話Click入去dislike可以降低套片嘅recommendation排名
夠多直頭可以停止收入

一直要click入去dislike, 然後盡快熄咗佢

戒同溫層都唔係咁賺rate
拉

佢識 黃枝記 第三代老闆

真係常識黎, 香港醫療系統平時都爆啦.
有疫症唔封關真係等於推前線去死.
少數派都係咁講啦.

呢條撚樣真係痴撚線

藍絲有分幾種, 有D屌政府唔封關, 有D 比腦殘更腦殘, 竟然反對醫護叫封關, 我親身識呢D人. 在個whatsapp 谷度講到懶有道理咁, 於是我同幾個同路人在group度逐點駁, 唔可以由得佢地影響其他人.

咪撚幫盲反撚宣傳啦

從來無人話過封關就唔畀終蝈貨入香港喎
屌柒佢哋妖言惑眾啦
封關係封人不封貨呀
大家係擔心人傳人 社區爆發
武肺病毒存留喺物件/糧食嘅時間唔會好長
加上有武漢/其他疫區糧食到港
大部分香港人都唔敢買嚟食啦
仲有香港大把糧食一向係外國入口

兩樣都要做
YouTube唔同Facebook
Dislike係有用

又係維穩片
又係偷換概念

98%治愈率都講得出 非黑即白?
個肺花哂 / 後遺症呢?
如果真係咁普通既病
你最愛既中共封武漢黎做乜鳩?

最好多啲藍絲認同呢啲片
唔好帶口罩 照返大陸食野味
Natural selection
記住死之前唔好後悔就得啦

大把啦
認為權力同公職係至高無上 做咩都岩

根本呢班人唔駛理佢點諗 佢地只會依附政府

只要推翻左現有政權重新建立過新政權

我敢講呢班人一定會逆來順受

駁乜撚, 你駁到藍屍會醒覺咩? 會醒覺就唔係藍屍啦

樓主係咪想幫藍屍宣傳賺VIEW 咋?

咪又係一直個招，講d第一下覺得好似岩嘅野，但諗一諗就知錯到七彩嘅理論，呃d on9藍絲就得。

好似好威威咁 「總公會」

只係出世得早 早d註冊咋

我發現藍屍死都唔肯面對呢個事實
淨係覺得湖北有事
一講其他地方都有事就好似得罪左佢地咁
係咁話我地別有目的
明明我睇老母電話睇佢啲微信group, 班親戚都係咁話唔好出門 好多人喺武漢返左黎咁 佢都叫親戚小心啲
又或者咁講 佢地根本唔覺得病毒係會傳染

同路呀 我身邊就係有呢d腦殘 仲要去影響其他人點諗

邊個話治癒率有98%？
萬幾人出晒院喇？

留名等人拍片逐點擊破

G那淫：香港黑醫技術好 教育程度高 又唔駛畀紅包 正

中共永遠淨係識呢啲下三濫招數永遠淨係識抹黑

奶共《花木蘭》出左最終預告，同我入去Dislike + Report！

大陸醫療甘好

藍絲應該返大陸醫

真心唔好戴口罩攬炒

藍絲野洗閪駁
駁贏都有歪理

有班連登仔自已信埋一份

我屋企首次出現分歧

我老母係藍絲都問點解唔封關 避一避風頭都好 好過而家人心惶惶 耐唔耐就爆單Full gear送院

但我老豆藍到紅底就話封關係痴撚線

好撚簡單澳門已經封咗，完。

同藍絲講香港冇晒口罩因為俾大陸人搶晒，咁佢地就會支持

唔使封，繼續開，接收患病同胞，開放自家做隔離營

唔好??你肯定有政治目的??你隻寒奸走狗賣國賊

內地新型肺炎確診逾萬七宗 鍾南山：兩周內達高峰

內地新型冠狀病毒肺炎確診個案增至超過1萬7千宗，361人死亡，死亡人數超過沙士疫情。疫情專家組組長鍾南山說，內地疫情仍處於上升階段，未來10日至兩星期會到達高峰。

2020-02-03 12:17:47

真係冇事喎 17000人感染 得361個死 驚春咩

唔好click入去

唔緊要
入去dislike然後盡快熄
可以降低佢個recommendation排名
有時間嘅report埋

有無簡單方法唔畀佢計view而可以dislike同report

佢地覺得自己唔會中招

等佢地身邊爆到七彩就會悔不當初

沖咩san，沖出黎柒。
一句"撇除外國人經中国內地入香港"就已經無腦，強行將醫護人員罷工要求封關拉去三罷。
"死亡率2%，康復率就係98%。"佢啲數邊個教既
不愧為藍絲。

真係唔知幾時開始俾人屈食中国糧食，
明明除咗蔬菜，
其他食品唔好話你有冇食，
見到黎來中国嘅都驚一驚啦。
有錢啲嘅可能連蔬菜都買日本嘅
唔知以為香港冇咗中国最衰過第三世界國家

都冇講過中立野啦，

1. 如果好似佢講咁真係咁少人，佢驚咩罷工姐，對醫療系統都冇影響啦
呢個時候你再搵啲數據，而家醫療系統有超過7成(呢個數係我估，實際你要上網搵番)俾大陸人濫用,姐你你每得4個鐘，其實就係有3個鐘哂咗。
而且香港醫療一定消化唔到啲大陸人數

2. 如果大陸自行封關有用，佢就唔會爆到7彩啦，而家就係佢冇公信力，信息造假太濫

3. 外國人點解要經大陸黎香港？搭車會舒服/快得過飛機？大陸人都要黎香港搭飛機出境(特別係肺炎爆咗之後)，會有人喺大陸黎香港？

佢跟本乜都錯哂，用字已經有立場顏色，好on9

唔封醫療一定爆
自撚私藍絲聽到呢句就

wfc

好似10秒內係唔計view

快速Q&A，唔洗比佢賺view
問1) 疫情爆發的地方已經封城，他們連自己的城市都離開不了，如何去香港。
答1) 內地資訊透明度低，傳染病散播速度快，普遍人民質素低，會隱瞞病情，其他未封城地方不代表安全。(小學水平知識)

問2)內地已停止簽發去港澳的簽證，他們還有什麼途徑入境香港。
答2)假轉機，所謂封關後仲3日內仲有7萬人可以入到香港。(新聞都有講FCed)

問3)內地有醫療保險，醫療費用全免，連疑似個案都不用錢，他們來香港幹嘛呢?
答3)香港醫療水平，物資，人手質素較高，內地醫療系統已不勝負荷。(大把片流出唔洗Fact Check啦)

問4)到目前為止，這個病毒還未有醫治的藥物，全國的專家都在研究中。即使外國早一步研究成功也直接和中國聯絡，那香港有什麼特別優勢吸引大家來醫治?
答4)隔離及加護設施比內地優勝，資訊透明度高。(詳細可以睇Netflix最新既記錄片流感大流行)

問5)經過連續多月運動，入境的內地旅客數字直線下降，連人身安全都確保不了，他們真的會來治病。
答5)所謂封關後仲3日內仲有7萬人可以入到香港，除非全面封關，否則不能完全隔絕傳染機會。跟據專家分析武漢肺炎傳染率為83%，確診難度增加，且證實能人傳人。

邊度可以搵呢類資料？

唔想俾佢賺views 有冇人睇左可以講下佢d arguments係乜

治癒番個肺都廢左
下半世做廢人
班藍絲唔擔心我就恭祝佢地全部中肺炎 早日康服

其實條撚樣有冇人起咗底??

一句講曬，特首就千二人選出黎嘅，佢又一定代表到我啦喎，冇全民公投嘅前提下，佢所講嘅一切都係廢話。

仲要佢同林鄭講緊同一樣野囉，將我地標簽成歧視大陸人，我地冇歧視，而歧視本身就係因為他人嘅身份而有不公平待遇，我地係封大陸人呀，因為佢地佔入境人次大多數喎！睇數據黎減少人流，唔通咁又係歧視？

食完飯返黎再打

駁咩？
澳門封左關

仲有咩好駁

又係呢條高級5毛
都唔知收左幾撚多錢先會用後生仔身份做個咁既形象出黎

死亡率2%唔代表好返機會有98%，可以唔死，但KEEP住病...

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

No click rate

到宜加仲係深藍嘅根本係嚴重弱智冇得救
佢地鐘意睇咩就睇咩啦

深圳咪疫區囉
個疫情level 高過香港咁多
唔封關咪湧哂嚟香港
支那人自己都唔信支那醫療制度

咁佢個理由係乜？點解唔可以封？

政府始終無諗過採取措施解決武漢肺炎問題。

只會用網軍譴責俾醫護返工去送死。

我地連登仔駁唔撚到

我試吓每個點反駁佢哋，大家幫手睇下有冇野我有講錯

1. 年初6實施後中國旅客入境人數只係下趺不足1萬人次
2.中國係停個人遊簽證,但佢地依然可以用商務,探親簽證來港,而且只要有錢就買到
3.中國醫療質素眾所周知,相信無需討論,到今時今日還有那麼多中國人到香港打針看病就知道
4.中國是病毒的源頭,你會選擇跟過千人爭藥物還是數百人??
5.病毒可怕還是主要針對政府的示威者可怕??先不論社會運動對錯,直到今天支持政府者的死亡率絕對遠低病毒死亡率很多倍
6.明知前往內地會風險那麼高,責任自負有什麼不合理?而且只要將這批人格離一段時間就可以
7.這就是政府選擇單一市場的風險,但病毒暫時發現的傳播是"人傳人",只需貨物過關時清洗不就可以了嗎?
8.試列出現在有那種傳染病的情況比武漢肺炎嚴重
9.這個真好笑...比例差那麼多...

最後...新加坡都封左關啦...
先不說數字的真假,2%死亡率是建基於多少未確診的死者未證實死因就己經火化

睇共匪自己公佈都知點98%

記得dislike埋

保皇黨岩岩先講完要求封關
又有得分化

藍色造謠機器, 旨在維穩.

屌番佢，實名反對罷工醫護有幾多？

區選見到民意
又唔見政府實現五大訴求？

仲有問題3可以補充既就係，佢假設左全撚部落黎既大陸西都係醫病，你老尾上水班仆街日撚日落離走水貨啊，關醫病撚事咩

9.這個真好笑...比例差那麼多...中國確診數字佔全球98.9%

更新9

其實根本除左菜係大需求D之外
冇乜食物係只依賴大陸入口
廢事逐樣講 已經講到厭

咁立法會都係代表唔到700萬人，特首都唔係700萬人投票

仲有大量醫緊甚至垂危, 唔可以當醫好, 亦好可能有其他併發症死亡冇計入果2%. 所以2%係唔可信. 要長遠計死亡人數:康復人數. 依家呢個數字應該係一半左右.

而且就算醫好, 肺功能會受損, 程度可能好嚴重

就算睇共匪數據都唔可能得出98%康復.

垃圾
康復嘅機會都係2% 囉
星航罷工係咪救全國呀?
你唔滿意得3000人投票，咁咪俾全港投票，睇下係咪支持封關嘅人多d囉

睇多啲連登你咪駁到囉，我諗都唔使諗就知點答，留意多啲時事pls。

大陸封得城，點會死亡率只係得2%，叫佢自己諗下

唔係香港人就收皮啦
封關係袁國勇認證有效
只係太撚遲

係你地d 垃圾藍絲話沙士英雄個個袁國勇呀
知唔知醜
知道你自己有幾垃圾未？講埋哂d 廢話 祝你第一個有肺炎

盲撚咗？

沙士就算好返都有可能有骨枯
98%都講得出 屌你老母咩

腦是要用的

岩呀
武漢封城都走左500萬人
你話有幾多人係唔同城市走左？
大陸醫療免費？唔好on9啦
做手術 訓醫院都係要錢
再講 大陸醫病隨時死撚左都唔知
維穩 紅撚到仆街
呢條友真係要清算

冇死等於好翻？
死亡率就2.1%

駁黎把撚咩 反正班豬閪都唔識諗

有隻入咗屋蚊黎針你 你會點做？
趕佢走 拍死佢
或者直接啲加個防蚊網

但係而家有人話唔俾你加 話要考慮下啲蚊嘅感受
話個網會造成出入嘅不便

仲話你加個防蚊網變相係令間房獨立

澳門狗?唔怪得咁ON9
香港事關你撚事咩，企開D啦!屌你你老母.JPG

乜水黎

北韓封完 一個個案都冇

依家民建聯都企出嚟嗌封關，佢要點spin先可以令佢哋邀功？

佢唔屌澳門封關既？

又係沖生呢條撚屌

一開始已經轉移視線講代表性

好笑 咁邊個工會比起HAEA 更有代表性？

你條撚屌又唔講？

林鄭得777票去代表700萬人 你條柒頭又唔出聲仲要撐佢？

HAEA 好似無講過佢係代表全體員工

但佢已經有一萬人簽咗投名狀

你覺得佢罷工無影響咁你咪ignore HAEA 囉

講咁多柒野做乜

澳狗就算啦

一句就夠：既然佢講到大陸人無理由嚟香港醫，咁封關有咩影響呢？

佢係唔係計死亡數 VS 感染+康復數字

咁工聯會一定係想作反

叫你老母唔好戴口罩囉，98%好返喎，慳返口罩錢

仲話溫柔的政府
聽到肺都嘔埋出嚟

on9 到
我都唔明仲用啲咁on9 既歪理
就係要封鳩你唔俾中国人嚟

封晒？人地都講咗封之前有n 咁多人出咗去啦，即係仲有n 咁多個疑難個案在外。而且經中国既都要隔離，你又可以就咁唔計外國人。其實係一撚視同仁，何歧視之有？

你俾班仆街揀都嚟香港醫啦，醫保？咪玩啦，一去醫院就吊你鹽水，醫乜撚野，国內醫療差就係不可否認既事實嚟，嚟到香港可以走數𠻹，對班仆街嚟講咪又係free。

外國有方案，香港一定做得更好，係醫療質素既信心問題嚟。君不見奶粉同日用品都要嚟香港買？信心問題呀，仆街。

唔科學？幾多學者醫護要求封關呢？佢地講既研究既就唔科學，你鳩up 竟然科學過佢？

又用食物威脅，封關冇話封食用品入丫，你防疫食用品係容易過控制人既流動同檢查好撚多，又嚟混洧視聽。

經常需要往來既人受影響係必然既，防疫點會冇代價，佢地既方便要用其他人既人命埋單？痴撚線。

叫你封關唔聽，3千人話代表唔到，200萬人上街都唔聽啦，係政府話俾人聽正常途徑係唔work㗎，係佢禁止一切和平表達既手段㗎。人地就最前線呀，根本先最有say，一係你同你老母去前線幫手，幫手咋，你敢當你贏。

扮有point 咁反問，屌你老味收皮啦。

咪話要往返做生意貿易果d
我都廢事駁佢 佢紅到黑

咁弱智應該五毛黎

將條撚樣送上武漢
全世界都封大陸關啦 條友都傻傻地
又唔係香港人 又扮中立 真係好嘔心

唔人落黎。關糧食咩事

藍絲思想 又冇水又冇糧

禮義廉都叫封關喇喎
佢洗唔洗del片

改日本名

沖仔成日扮中立 實則藍到仆街

2%又唔係中左即死，要同期比較先得，2%係錯的
跟據《刺針》成15%

藍絲真係特別蠢，咁既問題都問得出

封關原因係因為十幾個個案都係返完強國，所以封關無錯係有針對性。正如其他國家唔比香港人入境原因都係有強國人經香港傳播病毒，所以其他國家都係有針對性。

下面有隻黃絲留言
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
序言：以醫生為例，全港註冊醫生只有14209人，其中公立醫院醫生約 6300人，卻要照顧九成病人，私家醫生約7000人，則只須照顧一成病人。

根據食物及衞生局推算，至2030年，在最佳情況下醫生仍短缺1,007人，而最壞情況下更或缺少1,575人。
每1,000人口的醫生比例，只由2007年1.7名，提升至2015年的1.9名。

(星島日報報道)本港現時正值冬季流感高峰期，多家公立醫院的病牀佔用率超過百分之一百，醫護人手極度不足，引發香港護士協會昨日發起「做爆、不如鬧爆」集會，約有一百五十人參加。集會進一步揭示醫護人員現時工作時所面對的苦況，其中在九龍西聯網的病房，一個護士便需要照顧三十個病人。

呢個已經係封關嘅最大理由

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

公共衛生嘅討論唔應該有政治考慮，我諗無人唔同意。

我喺連登見到你呢條片，我唔藍，亦唔黃，但係你都好多邏輯謬誤
嚟到公共衛生嘅議題，無人再可以用政治，人道嚟騎劫，呢個係關乎到呢個SARS變種/進化嘅病毒，會唔會喺社區大規模爆發嘅生化危機，
香港人口比中國內地任何一個省份都要嚟得密集，人口老化，未計香港人好多都會去中國內地，淨喺呢點

講左成個月話要封關，封嘅喺客運，病毒喺空氣存活時間係兩個鐘，換言之你提出嘅食物有感染風險，其實不盡不實。

一兩個星期前，連醫學權威袁國勇都講過話封關係好緊要，
當源頭都切唔斷，蜂擁不絕嘅病毒細菌，
你又識講話醫護得八萬個，死一個少一個，
未計唔係全部醫護都接受過病毒隔離訓練，
HA都有分ENTRY NURSE，REGISTERED NURSE，呢點好重要，即係少一個護士，就好多病人得唔到照顧

我當你有醫護臨時縮沙辭職，又少左幾千，抽死籤嘅去DIRTY AREA照顧武肺病患先，
但係醫護無可能全天候都係佢去睇住患者，
就算係負壓隔離病房，一樣會有病毒感染嘅風險
我話俾你知開關會係咩時候，就係有治療方法嘅時候，而家喺中國大陸，
無一個地方係有藥物可以對症下藥，只有”對徵下藥”（換言之係有咩病徵就俾咩藥佢，可以避免經由咳漱等去擴大病毒傳染渠道）

講真我真係唔信有人講得出’’封關係唔得’’，呢個係香港人住嘅地方，諗下如果成個中國嘅病人嚟晒香港醫病？
你或者會問，我點知嚟香港醫病嘅都係中國內地嚟嘅病人？
呢個你要問HA，衛生署，入境，

而唔係問我哋，呢啲係好有必要對外公開嘅資訊。

睇完下面咁多comment我諗唔support 嘅都有個considerable portion，
我無做過統計，講唔出有幾多人係支持，幾多人反對，不過記住，呢樣係連政府都無做過。
但係唔封關，IMO，佢唔係完全evidence-based嘅stance
莫非你用’’因為香港人要去中國內地公幹，封關會好唔方便''
諗到呢個理由嘅唔該自摑三巴，而家一開始封關嘅唔係香港人，係中國內地好多省份嘅人民都對自己嘅地方政府有呢個訴求，
而呢一刻，中國無一個地方唔係病毒肆虐緊。

而係一月頭，大陸好多省份都開始對nCOV嘅傳染性有concern(憂慮)，一開始話要封關嘅，記住，唔係得香港人
因為中共政府喺得四十幾人感染嘅時候，

根本就連報紙都無人睇到話''沙士再臨，變種SARS肆虐各地''，嗰一刻已經係病毒四周擴散嘅高峰時期。
HA員工陣線，的確我都唔覺得佢代表到全體醫護，畢竟得嗰萬幾人，但係，大家都知道醫管局俾人斬成兩億醫療開支，

觀塘個垃圾噴水池竟然可以用成五千萬港紙嚟起，我自己唔知當所謂超支，係咩人造成，亦唔深究落去。
但係政府的確係欠香港人好多嘢，題外話，好似福利咁，無做好，扶貧嘅，無做好，科技發展，無重點培育人材，教育體制又落後。

話要封關嘅，一開始就係香港大部分市民，而唔係班醫管局醫護人員。
開頭你就話佢嘅廣泛代表性，唔好唔記得，醫護人員之所以決定組織罷工
係因為佢哋喺醫療體制，公共衛生上面有好決定性嘅作用

首先，醫人嘅係佢哋，識醫人嘅都係得佢哋，
我諗唔到咩原因佢哋唔出嚟罷工。

你哋要記住，之後你哋無染病，
係因為呢班知道封關幾重要嘅醫護人員，用佢哋嘅前途嚟換香港人嘅健康

如果之後不幸染病，係因為你哋個政府連醫學權威袁國勇都無視埋，
當源頭都切唔斷，蜂擁不絕嘅病毒就會不停喺社區傳播。

最後，唔好唔記得，呢一刻為止，香港四周圍一樣有隱形病毒傳染風險，你可以係下一個被感染，一日唔封關，呢個風險就會不變，甚至加劇。

發覺啲澳門支那狗同馬拉支那狗都係一鳩樣鍾意指指點點說三道四

最鍾意用偷換概念
咁我話香港空氣有一定數量嘅肺炎病菌啦
你唔好呼吸啊笨
仲有大陸落嚟嘅糧食都唔方可信
豬瘟孔雀石綠黑心蛋石頭栗子
假野一街都係啦

民賤聯好似都話讚成封關喎

根本唔洗理佢 呢條友出黎搞笑

國泰日日飛緊香港
洗撚講關口

使唔使整返條片答返佢啲問題，d問題坊間已經答晒咁滯⋯⋯

我一樣唔支持全面封關，因為有後續問題

但我好支持醫護罷工，因為政府意式好弱，前線醫護亦真心驚。假設我條女係醫護假設有口罩，我都唔夠資源保護自己。把關方面，政府絕對有能力用軟手法/ 行政手段解決，例如：所有入境旅客需要隔離14 天先準入關。內地旅客只容許有限度旅遊。或者係係酒店進出門口check 體溫依d 基本野。

可唔可行一回事，政府都最小應該公開佢地研究方案同過程。Anyway 大把手法，政府把關有嚴重問題

至於條片，依條友唔撚用腦，傳染病一傳十，小人黎都好，一個病人黎一黎都落地開花。唔好唔記得我地民間依然唔夠口罩，無能力保護自己。香港有無優勢去醫根本唔重要，d 湖北佬依家好驚乜方法都會試，佢地只會覺得離開自己地方安全，香港醫療好大家一家親。而內地佬最多一周一行黎7 日，至今無藥醫之如，又唔夠時間醫，淨係有得帶病黎，最多係你既居住城市死埋。經過sars 人人都驚，你睇北區居民幾怕身邊有隔離病房，幾大反應。姐係好小人會帶病人去自己屋企到死變兇宅。開channel 了解下人性先喇。

睇咗一半，熄咗。
重重覆覆用 "撇開X" "撇開Y"，
條友 "撇開" 點解都唔識。

好撚賤真係
將人地既原意扭曲哂 點解可以拍條片咁樣講 好撚賤

藍絲第一個死先

佢頭5個point都係on撚9頂唔順冇睇落去

封人不封貨
香港醫療設備全球頂尖 支那全球排行同第三世紀並列
由外國來既大陸人來香港冇錯係有但成本高人就自然小
對象的確係大陸人你奇視你班賤種，個賤產黨公佈數字絕不可信，武漢以外地區人全部有可能感染，絕對唔撚比佢地入港。

乜撚野叫駁唔到？頭兩分鐘睇撚到噁，問埋哂d弱智問題

我阿媽係藍 今次連佢都話唔明點解政府仲唔封關

我阿爸深藍 仲係度幫政府搵緊唔封關嘅藉口

檢舉
唔洗討論

駁乜 外面有疫症就緊係要封關

封關，班支那有錢佬就黎唔到香港，係上面等死了

唔封大家會死 你敢冒呢個險？

唔想睇呢d片
係你就講埋出黎

燒山表示輕鬆

叫佢睇啱啱民建聯個記者會

一路睇一路笑

全世界都封關，香港無理由唔封，封關係最基本抗病機制

唔好助長膠片點擊，拉

大陸醫同等死有咩分別 500萬人心知哩個結果 封關前大逃走 加上佢地唔夠人手同儀器診斷, 未排到診斷死左 唔計入死亡數字 死亡率有待考究 又係到引導冇腦藍絲

一開始就智障假定

廣泛認受性？我今日先知工會要大眾認可認同，
醫生、護士都叫算專業人士，做會員都沒公信性既話，
我哋仲可以信邊個

我今日先知工會係講長幼尊卑
咁好多公會都收皮，被漁農界㩒住嚟打

講立場仲痴線，連袁國勇都支持封關，
連威權都咁講，袁國勇係暴徒？

1.
咩淨係內地人，
係去過中國既人再來香港o

2.
簽證係可以一年簽，
如果真係停晒簽證，
點解仲有幾十萬人可以係香港進進出出?
事實就係大陸根本沒停簽

3.
內地醫療可以保你幾耐？保到你幾多個月？
買保單大撚晒？沒醫護人員照顧你有幾多保單？
保單賠幾錢，未又係留比仔女，事關你都升仙o
事實上醫療系統崩潰，你有幾多錢，幾多保單都沒用，
沒人得醫你，痴撚線o

4.
香港醫療系統有眼你見，
一早人滿為患，你認為仲擋到沙士？
成日話內地人來港唔會影響到系統，
大陸人淨係帶病毒黎香港，計佢哋即日走o
帶隻菌係香港社區爆發，人唔係度醫都得架，
你知佢係患者咩？14日潛伏期，期間可以傳染他人，
淨係香港患者，香港醫院都擋唔住啦，
你仲講醫埋內地人？你腦生草？

On9 沖生，就算香港今日沒晒醫生，
唔會有人醫大陸人，大陸人就唔會嚟玩同散播病毒？
你係咪知道邊個帶病入關？你腦進水？

5.
你條低能仔仲問 其他傳染病點解唔封關？
咩柒其他傳染病？
有邊隻傳染病勁過武漢肺炎？
有邊次有高傳染病而香港沒封關？
咁有邊隻傳染病係沒封而引致社會大爆發？
屌你老母未03年沙士囉

所以吸引上次教訓今次咪叫封囉，
上次沙士死撚左幾多人你條仆街仲記唔記得？

dislike啊
dislike多可以令佢冇咁容易上熱門 可以令佢嘅收益減少

一個人點入去好啦， 樓主可以pin 呢個
大家珍惜自己對耳啦～都係d好鬼悶point...

扮中立 challenge 醫管員工陣線的組成可信性

1. 中國己封城，點解仲要封關
2. 簽証己停，仲可以點入黎
3. 內地醫保， 點解落黎醫
4. 無藥醫， 外國有新藥醫都比大陸先，why HK
5. 反送中本新內地客就下降
6. 香港人係內地點算
7. 食物係內地入
8. 外國的病都死好多人
9. 好多人去過疫症，要唔要封

開關話語權唔可以比示威者

得最尾”開關話語權”值得留意一下， 其他都係老土到唔想再覆的point....

到時疫症大爆發，死好多人，唔該樓主同我推翻li條友出嚟！

問6) 一此回鄉探親，或長期往返內地，在內地居住的港人，以及在香港工作的內地人，他們如何生活?
答6)暫停往返中國只屬短時間措施，將少數人既生活習慣凌駕於公眾之上實屬不智，如非必要應暫停前往內地，堅持要自往中國既人理應為自己決定負責。(政府已率先宣佈Home Office，私人公司可以效法)

問7)我們每天的食糧，包括肉類，雞蛋，奶類，蔬菜，就連食水絕大部分都由內地輸出，這此都可能成為病毒的媒介，要禁止入境嗎?
答7)跟據統計處資料，香港糧食來源肯定非中國輸出，內者中國為最大糧食進口國。(小學水平常識)

問8)現在外國也在爆發一些傳播率，死亡率高的傳染病，其實我們也該封鎖其他疾病入境的渠道?
答8)香港對於其他國家出入境有嚴格管制，國際間亦有傳染病分析中心長期交換資訊，暫時尚未見其他國家有新型傳染病。反之，香港對於中國入境限制措施十分落後，只靠一紙健康申報表，做法不科學。

問9)其實不少人也到過發現案例的地區後回港，那我們讓他們入境嗎?
答9)正因為要預留隔離營及其他醫療資源應該上述個案，政府更加應該要全面封關，將醫療資料用得其所。

結論:依條友只係比較有禮貌既藍絲，都係無乜腦。

我廢事哂心機打千字文，其他論點留比巴打們補充啦。

記得有post講過
菜特別平，易變壞先有競爭力
肉類冇特別優勢，畀我都揀外國雞牛豬

不如叫所有正苦高官上大灣區暫住，加上正苦主張在家工作，佢哋就每天在大灣區工作，不用回港，咁樣就可以將騰出來的正苦宿舍臨時用作隔離病院，這都算可以解決部份問題的手法吖

光頭condom警長已經上載呢條影片上微博取暖

香港糧食根本大部份海外進口，又造假

信呢野嘅人根本係智力有問題

點解藍絲文宣傳得咁快
我地文宣傳得咁慢

唉，要講認受性，不如睇多D政治/哲學/記錄片先，學識一個組織/公會/政府要點樣組成先啦

唔係搵幾條柒碌出黎，講野唔流口水就叫有認受性，就係一個政府架

呢個咪華記啲朋友

片入面嘅問題全部都可以駁，睇你夠唔夠思考姐。

留名睇佢條撚樣奶咗嘢仲夠唔夠膽奶共

民建聯都要求封關喎，要藍到咩程度先覺得私怨大過自己條命

仲要用把中左肺炎就死咁既聲講
句句都以為自己好有point無人駁到呢下搞笑

又一隻澳門狗真低賤

推呢個

Q:疫情爆發既地方封晒城仲點黎香港？
A:一早係封城之前已走難咁走晒去其他地方，上海人都瀨野啦，搭搭下飛機因為同班機有武漢人偷食退燒藥搞到返唔到屋企。而且佢又唔係成個湖北都封，係湖北走出黎既人都有一定風險

Q:內地停左港澳簽證仲點黎香港？
A:話明全面封關，就唔係淨止針對大陸人啦，任何有機會造成傳播既人，唔分國籍都應該隔離，香港15宗確診入面都全部都係同武漢/湖北有關，就算個條友唔係大陸人都好，封左關既話起碼唔會比佢入到黎人傳人先

Q:大陸有醫保唔洗自己比錢仲黎香港醫？
A:因為大陸都爆晒棚而且個地方咁唔安全，比你都走啦，有冇病都好

Q:全世界都未有疫苗，香港有咩優勢吸引人黎醫？
A：係冇優勢架啦擺明，咁做咩黎香港醫？去美國醫唔好？成日話美國佬整生化武器，去人地度醫咪有解藥lor

Q:反送中之後大陸人都驚左黎香港啦，佢地黎香港醫唔怕人身安全咩？
A:你係咪大陸人先？你係人地肚入面條蟲？人地驚唔驚你又知？

Q:成日中港兩邊走果d人點算？唔洗開工？
A:兩邊開工果班人佢地公司有咩安排我唔知，但大陸春節假期已經延長左，而且正常人呢個時勢一早請晒假啦。住開大陸果d到時封左咪繼續係大陸住lor，大陸咁安全相信黨就冇事架啦

Q:日常食開果d野都係大陸進口，係咪要禁埋？
A:目前全球已觀察到既都仲係人傳人，如果你咁叻叻豬搵到證據證明食物同水傳到落黎既咪禁埋lor

其實想問好耐
水耕係咪即係化肥

無睇
費事幫佢增加view rate

工聯會都話封
別有用心

咁特首代表到八百萬人？弱撚智

幕後：林病
中共邊得閒理你 自己都就黎死

唔好侮辱狗

工會人數少 八千個
代表唔到八萬個醫管局總員工喎
咁你咪由佢嗰幾千個罷工
剩低嗰啲返工囉
佢無叫唔入會嗰啲一齊唔返

呢條撚樣咩人黎，起佢底先
反駁黎無意思，要佢知道違背良心散播歪理會有咩代價先，到時候再慢慢反駁都未遲

簡單講句，24號封關，阻止疫症爆發地區既人入境，唔理佢有咩目的，都極有效阻止疫病散播，台灣已經係例子

起呢條撚樣個底，如果我有事，我會上門搵佢地合家安康

佢一邊奶緊林奠個臭閪一邊讀稿？
咁多口水聲

澳門人黎，屌那星
香港做乜關佢撚事

1.每日 都有萬幾個 內地人 持有一年期有效的簽證入境

2.大陸人 自殘都要闖關

佢 D 片黎黎去去都係偷換概念 轉移視線

所以好受弱智藍絲歡迎

無腦極端藍

下，成為疫港未一樣會搶糧。而家最多食少D，食多D外國野。到時搞到武漢咁，飯都無得你食

咁簡單都駁唔到，去驗下腦先
望下北韓同台灣已經係好好既例子
黎香港唔一定係醫病，當跳板去歐美醫療更好既國家都得
仲有係疫情大爆發，講緊係醫療資源多少，唔係講質素, 上面係奶野既人多到無床位收。

咁澳門封咗關啲人係咪餓死晒
點解佢仲未餓死嘅

所以駁黎嘥撚氣，唔開身份上網尻嗡無成本，無討論空間。起撚左底，man to man咁講先有意思

不意外
澳門菁英會（即係果啲既咩青年事務會）
鐘志亨
Odin chong

寶發紡織服飾市場擴展（支那肛門公司）
不如問下佢點睇澳洲同美國都封關

佢公司應該有生意業務係香港
有料既巴打可以查下

其實唔會駁唔到
你要有個信念就係道理一直企係我哋嗰一邊
你會唔會因為有人話1+1其實唔係等於2然後你話駁唔到？
唔會㗎嘛

錯嘅嘢點樣拗都係錯，真理只會越辯越明。藍絲出幾多條片同我地坳都係衝出嚟柒

係，唔好click, 咪比條撚樣賺錢

可以改名叫沖出黎柒
口罩都唔好帶阿 都係陰謀黎架

reported

你都on99
如果係真justin bieber 首Baby一早收咗皮啦

1.既然大陸已經自己封關 我地再封多層對佢地又有咩影響 點解唔尊重民意宣佈封關求安心
2.同第一條答案一樣
3.大陸醫療同香港醫療你信邊個? 完
4.都係果句 大陸醫療同香港醫療你信邊個? 梗有人信大陸 亦都有人信香港 而家香港封關就係要拒絕一班信香港醫療既大陸佬 就係咁簡單
5.事實就係每日都仲有大陸佬入境香港
6.前兩日先爆出黎港探親結果係帶病者 仲覺得封關冇必要?

其他問題太垃圾唔答

功能組別嘅777又代表到香港人咩

世界最大糧食進口國
仲未計要借香港個名去買急凍肉類呢

2. 岩

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！
1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋無講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

啲成日搬美國流感死幾多人出嚟多數都係弱智

1. 點解要拎出嚟講？想做比較？ 又唔係咩好事，唔見有人同山區兒童鬥窮。一單還一單，美國死幾多同武漢單嘢有咩直接關係？

2.究竟知唔知咩係新型病毒，已知病毒死十個驚啲，定未知病毒暫時死一個驚啲？

藍絲除口罩先講野拉
中國人唔需要口罩, 光明正大就百病不侵

問返佢澳門依家封左，你地依啲點處理？

呢D好有屈文妓style, 睇怕又係689旗下
一係去洗版一係集體report

唔洗駁 攬抄 完

推，消威呢D低質藍絲文宣

推

沉默的大多數

無需要封關咁藍絲咪唔好戴口罩囉

搵人逐點駁下, 要簡單同有力

係地維持藍絲基本盤，即係最無知最巴渣個堆，係要靠呢D假文宣

reported
詐騙/詐欺內容

就係嗰啲咩香港點解吸引到大陸人黎醫，湖北已經封左城仲可以點落黎，封關會冇野食，點解唔封埋美國人因為美國流感

其他就唔知了太on9頂唔順冇睇了

又係亂鳩咁屈封關個意思 又完全無視左之前已經離開曬湖北嘅人，又講到停左簽發就得，但冇講到之前批左嘅可以照黎

我啲偽中立親戚都屌話應該封關，支持罷工

真係冇撚腦架喎。。。

而家淨係停左旅遊，商貿同埋探親可以照黎
有錯勿屌

好撚多on9藍絲都話會冇野食

真係有班無知c9，平日坐車唔用headphone睇片個D，睇埋睇埋會信

簽證已停，但好多大陸人一早已攞定簽證

好簡單，睇返香港確診嘅個案，咪知點解要封關

For example我雙親
同佢解釋會話我冇社會經驗畀人洗腦
廢時理佢地

有班係包拗頸、黨性極強既藍絲
佢地見黃絲支持，佢地一定反對
呢d片係等佢地自我感覺良好

又話得3千幾人投票 比3千幾人話哂事 又唔講全港民調

去dislike同report

其實得蔬菜係... 同埋連封人流同貨流都唔識分

民建聯都話要封，問下d藍絲點解會咁嘅

呢條沖出嚟柒真係當正自已好有point
原來智障一名

疫情爆發時有封城咩？唔係爆發到不可收拾時才封城咩？

完全康復率係幾多呢？

連中國謠言威力就係道吹，一陣話大學有藥，成個中國迫爆大學都似

成條片都無內容

如外國都有死亡率高嘅病 0例子 得個講字

係咪唔比香港人入 咪有得隔離囉屌 都on99 唔係隔離14日做咩

係咪啲菜都唔比入 先禁風險最大嘅野（來自鬼國嘅人） 其他再睇情況 咁都要講真係弱撚智

從來都無100%完美嘅做法 咁係咪咩都唔洗做吖？係咪要等有完美solution 先行第一步？ 係咪有方法減少仆街機率70%都唔撚做？ by藍屍： 反正仲有30%避唔到？

真係越打越覺得onL9

其實 dislike 都會增加曝光率

2%死亡
98%肺纖維化=終生肺癆

1. 幾百萬人係封城後由武漢去左其他地方，三甲之一係廣東省

2. 大把係未停發前已有簽證既人而家係仲可以黎

3. 已經有人衝關，特登整傷自己送急症室，同埋大陸咁多cases, 唔係錢問題，係根本唔夠醫護人員處理

4. d 人會覺得香港醫療係好過大陸，所以更加會擁入黎

5. 而家唔係人多定人少，係要隔絕高危者，只要有一個入左黎都可以好嚴重，當年sars 都係因為有一兩個超級帶菌者而搞成咁

6. 所以咪叫政府撤僑lo 屌，而家封關係唔比大陸人入呀

7. 食物係死物，除非係活體，同埋無證據顯示係一般食物會傳染，除左野味

8. 人地會唔會一個月內急升咁多病症，同埋死唔係最大問題因為死亡率未必會好高，但from sars 康復者度就睇得出，好多好番都有嚴重後遺症，呢個半生不死既情況會增加長期病患需求，同埋害人一生

9. 有去過疫區既要強制隔離 14 日

10. 而家連建議派都要求封關，呢樣野係安全政策，根本唔應該拎去政治上分polarity 咁處理。人命係最緊要。

究竟樓豬有d 乜係駁唔到

我都唔明，明明都係老土到唔想再覆個d 垃圾觀點
浪費左時間禁入去聽左一次

用firefox唔會自動播放

1) 應該係要問返當事人點樣出黎 大陸訪客入境香港人數詳見入境事務處數字
2）如答覆1
3）如答覆1
4）如答覆1
5）暫時香港確診個案都係從大陸輸入（不論患者身份，佢地黎香港目的只有佢地知道）
6）係內地居住香港人繼續留係內地 係香港居住大陸人繼續留係香港 點解生活會突然有問題？
7）來源請求。而且食物食水會有檢疫措施，市民亦可以徹底煮熟先食 避免病毒感染。肺炎患者可唔可以煮熟佢？
8）來源請求。咩病？咩國家？死亡率如何？傳染病如何？香港有病例嗎？
9）視乎當地疫情嚴重程度。

咪係 澳門封關咁香港封關有咩問題
擺明條片想搞分化管好你自己澳門啦

呃點擊？
拉

Reported

但民建聯都好似支持封關wo

1) 疫情爆發封城前已經有好多人離開咗爆發地.
2) 係就係停止簽發港澳簽證, 但之前簽落果D呢?
3)下? 大城巿可能保障會幾好, 不過唔洗講咁多, 大家睇得少大陸E院有$有得E呢個事實嗎? 唔好講到大陸咁好福利咁樣.
4) 牛都唸唔倒香港有咩優勢吸引一班蝗蟲, 係都要落嚟HK E治, 唔該幫我問下佢地, 我都好想知道.
5) 係....人生安全都保障唔倒既地方, 我都唔明佢地點解死都要嚟HK, 呢點要問翻佢地.
6) 唔知佢想講乜.
7) 呢D係死物, 你意思你攞大陸人同死物比較? 死物唔會周圍走, 而蝗人係會.
8)就算外國有傳染病, 但人家做抗疫, 衛生皆做得全面, 最最最緊要係透明度高, 剩係呢樣己經值得人信任, 尊重, 呢點中國係無既.'
9) 白痴....如果係香港永久居民, 絶對不能夠唔比佢入境, 就憑呢一點我已經唔想答你, 因為你條友....都真係唔識個喎....

條友block人，其他人睇唔到屌佢嘅留言，全部都係認同佢嘅留言，搵人幫手幫佢出名先。

其實好多大陸人都叫香港人唔好返大陸 佢哋都冇周圍去 基本上 中国各市個市面都好死 佢哋都唔敢亂咁走

係香港藍絲仲係on99

問下條友 唔封關有人死係唔係佢負責?
真係要變到沙士咁先開始封?
中招嗰啲一定係武漢人?
條友都kaikai地 又係藍絲
唔好理佢啦

無代表性自然少人罷工 罷工無影響

咁佢成段片係度討論乜尻野

完全係自相矛盾

沖出嚟柒